炒菜啦喂

快d買幾個月存貨看門口

邊度

街市行返轉

街市啲菜全撚部支那嚟不了

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

80蚊...搵撚買

唔好買 等佢變蟹貨

講到底咪又係支那DNA

等多兩日黃撚晒睇佢賣幾多